# sum_of_plusodd_minuseven

31.ให้นักศึกษารับข้อมูลเก็บใน array ขนาด 10 ช่องแล้วแสดงค่าตัวเลขต่างๆ ใน array
และแสดงผลต่างของผลรวมค่าที่ตำแหน่งเป็นเลขคี่ กับผลรวมของค่าที่ตำแหน่งเป็นเลขคู่

(โดยคิดว่าตำแหน่งที่ 1 คือตัวเลขตัวแรก ,แสดง Output หลังจากใส่ค่า Input)
